收Bruno mars 13/5 $988 一張或兩張

有冇巴絲放飛
一張或兩張 $988企或坐都可以